# README #

Рішення створене на базі WebSockets і невеликого node.js скритпа

### Як тестувати? ###

Наразі можна просто запустити index.html файл у будь якому сучасному браузері, скипт з'єднається з уже налаштованим node.js сервером запущеним на моєму тестовому сервері.

### Як запустити сервер? ###

На сервері з встановленим node.js розмістити файли index.js та package.json. 

Виконати команди
~~~
npm install
~~~

У файлі index.js задати порт який буде слухати скрипт
~~~
const port = 6969;
~~~

Для запуску серверу виконати команду
~~~
node index.js
~~~

У файлі index.html потрібно задати ip адресу і порт серверу
~~~
ws = new WebSocket( 'ws://46.4.19.117:6969' );
~~~

### Що можна покращити? ###

Якщо потрібно збільшити швидкість і зменшити ризик втрати данних можна використовуючи технологію WebRtc передавати данні між клієнтами напряму але це збільшить навантаження на клієнтів. Це рішення потрібно обдумувати вже аналізуючи задачу.